\section{Risultati}

In Fig.~\ref{tab:benchmark} possiamo osservare il confronto dei tempi
di esecuzioni tra la versione sequenziale e quella parallela su alcune
istanze di \emph{benchmark}.
Per le misurazioni sono state utilizzate una CPU
Intel\textsuperscript{\textregistered} Core\textsuperscript{\texttrademark} i7-6500U
e una GPU NVIDIA GeForce GTX 950M.

Dai risultati possiamo dedurre che la versione parallela \`e molto
pi\`u veloce della versione sequenziale per istanze grandi del problema
ed invece \`e simile per istanze piccole.

\begin{figure}
    \newcommand{\header}[1]{\multicolumn{1}{|c|}{#1}}
    \resizebox {\linewidth} {!} {
        \begin{tabular}{| l | r | r | r | r | r | c |}
            \hline
            \header{Istanza}            & \header{d} & \header{n} & \header{h} & \header{Tempo CPU [s]} & \header{Tempo GPU [s]} & \header{Speed-up} \\ \hline
            g2-8-20\footnotemark[1]     & $8$        & $2048$     & $15$       & $0.332$                & $0.139$                & $\sim 2$          \\
            Cameraman\footnotemark[2]   & $3$        & $65536$    & $50$       & $1.816$                & $0.119$                & $\sim 15$         \\
            Lena\footnotemark[2]        & $3$        & $262144$   & $50$       & $8.142$                & $0.419$                & $\sim 19$         \\
            KDDCUP04Bio\footnotemark[1] & $74$       & $145751$   & $100$      & $29.627$               & $1.428$                & $\sim 21$         \\
            Italian street              & $3$        & $8165500$  & $50$       & $199.666$              & $9.489$                & $\sim 21$         \\
            \hline
        \end{tabular}
    }
    \undef\header
    \caption[]{Tabella riassuntiva benchmark.}
    \label{tab:benchmark}
\end{figure}

\footnotetext[1]{Istanza reperita da \url{http://cs.joensuu.fi/sipu/datasets/} il \today.}
\footnotetext[2]{Istanza reperita da \url{https://homepages.cae.wisc.edu/~ece533/images/} il \today.}
